[連登蘿莉台 8 ] 朕後宮蘿莉三千

lm

一日一post 好快

無咁快

冇咩

好似有日半多d係到

今次咪挑戰一日

樓主張圖

yes

扶他畫師

宣傳吓

[url][/url]

少戰有新嘅手機驚

挑戰

畫得靚is ok
扶他？我ok

扶他

色色的

阿比我個女

其實佢個fd都唔錯

是你太色色了

悶悶地想補舊番
有咩推介

係 打孖上

全金屬狂潮
睇完啱啱好下季播新

換張圖即刻唔色情

不是我 是短髮控

悠哉日常大王

痴線婆

明旯大家都係有碌蕉係手
居然可以咁大分別

樓豬專放垃圾圖

唔係垃圾

全部都是我的

成個系列好長 怕冇心機睇
喵pasu睇過了

因為樓豬所以第一次負皮loli post

迷路貼呢

幾時出第二部呀
我要文西呀

夜のヤッターマン 可以一戰

4月嘛

出咗公告喇
睇漏咗

廣告講既

睇櫻花莊的寵物女孩

智乃同我表白

係同我

好舊

咁都叫舊 ?

我印象中都好多年下

係我

2012喎

6年啦

睇開10年up

連登FF台?

屌…
今集個京紫真係
喊撚到仆街

咩事

有小蘿莉 快睇

依家睇

開波已經覺得唔對路 唔夠膽睇

冇咩野 老套劇情 睇前半part已經知後面係點

拉到最後了 唔夠膽睇了 見到女主流眼淚

咁多集京紫, 明明今集仲要老套劇情, 但係係唯一一集睇到我...

我都流眼淚

越老套嘅劇情就越有效

仆街netflix 話套嘢係暴力作品

唔係講暴力不過有暴力咁解

都算嘅
之前個幾集又玩槍又玩爆炸又死人

遲下嘴嘴都應該加埋性落去

得一兩幕

毒撚悲歌

同我差唔多大

我唔好你幾多

冇女準備去自殺了

留名

前2集仲斷晒手爆晒血喎

冇睇到前幾集

第一定第二集好似已經扯斷自己對手

有睇 但覺得套嘢好悶 已經冇睇好多集

個節奏控得好差，唔想睇

叫咩名？

套野一開始比人吹捧到咁
決定睇晒佢

唔知道

吹太勁啦

禾去左追動畫大家係咪好寂寞

禾專追京都出品

蝦佬

期待越大失望越大

艦b dd
哈曼.改

艦b係咩黎

本身都冇乜野，係諗住京都出品質素有保證
點知啲人未開始播就瘋狂吹奏，搞到依家

利申 京ani打手

吹太大同期望落差太大咪變垃圾

得畫風華麗 劇情太慢根本唔想浪費時間落去睇 寧願睇點兔

依家仲有睇既都唔知有冇先前吹水話好睇既十分一

又話咩京都第一次唔知金獎
又話同netflix合作大把錢
又有一堆fans吹奏
有留意開既都用佳作以上既前提去睇
點知出到黎唔係果範

京都個啲唔知咩金獎都係流流地

點兔係近5年benchmark 級作品
攞黎比

講完又想睇

佢地想自立門戶同角川對抗
但個文庫本身就廢廢地

我估都難少少啦

發夢就得

好悶

好多assignment

碌0

禮拜日應該拿黎休息 做嘢係唔啱的

無錯
聖經都有講星期日係唔可以做嘢

我都要做assignment 不過聽日先算

我係金會員

有咩著數 好少叫呢d

呢個好似係Phd
自膠
以為pizza hut

9折 堂食多人既話可以打尖

世紀難題
究竟邊間最好食

Pizza box >phd >Pizza Hut

phd

星期日=用黎趕工

it狗小心暴斃

是撚但啦 去異世界

Phd最好食

細蚊仔多數like phd

同好

老seafood

之前係台灣識既朋友話黎搵我
其實香港我都諗唔到有咩好玩

全世界最好玩既迪士尼樂園

失禮死人

帶佢行女人街

夏天行會死

帶佢上你屋企

係女黎
不過不了

MK到

自私約

算了不講了
一講又dead air

mo女性朋友, gun唔到

me2

禾刀系

系。。成班mk

好喜歡她喔

屌過啦

屌你老母

不了

冇女 點跟

上年年頭補完嚟

睇過一次之後就不了

想睇多次

阿澄佳奈把聲真係

我都想有個夜夜纏住我

唉

始終都係金髮雙馬尾好

金色雙馬尾只能存在二次元 現實就是牛屎mk妹

現實唔會有雙馬尾靚女

當一d寵物唔聽話嘅時候
就要對佢作出一d適當嘅懲罰

養狗咩

你話呀

dllm

好想溝佢

係時候要比佢知道邊個先係呀哥

識咗佢好耐

我都特別鍾意金髮角色

銀髪正好多

第N次宗教戰爭

Anmi D畫真係好勁

畫風真係好啱口味

細佬都要啦

又變gay台

[連登hehe台 8 ]

出面真係有個gay post

睇呀福睇到扯旗

This

我知呀
其實gay唔gay都唔影響我地架啦

阿福 明顯又係畫個女仔當男仔啦

其實阿福都幾正

我都覺

大把咁既設定啦 但近期愈黎愈多................................

其實幾正

男的也好。。

我手機好多 我朋友send咗超過50張俾我

我識好多矮仔都係御姐 搞到我真係好似無咩朋友咁

矮到米七都冇

慘
覺得米7係基本

橙 成班痴晒線

Share啲上黎睇下

你小心d你個fd
有一日佢可能比埋粉紅色假髮你…

ok

180點gun啊

又要自殺了

［求救］香港快運 又delay成晚

Uo真係垃圾
利申：未坐過

仆街 真係gay台

連登app正垃圾
成日都圖片上傳失敗
我dllm

之前成日坐 但依家唔夠膽再坐

阿福其實係女仔

啲圖好正

我都唔用連登內置嘅up圖

係真姬台就好了

有J嘅女仔

未坐過都唔想坐
去日本幫襯香草應該唔會有事掛

咁可以點up圖

過百張

好女仔

jetstar 會唔會好少少

內置幾好用呀

遲下生日諗住去海洋公園
有無人試過
要點樣做

在座有無人會買gatebox

成日爆storage 跟住up唔到

剩係坐過因航 港龍同香草
唔知jetstar係點
但香草既位都好迫下

自己 ？

係呀
仲會有邊個

不了 咁逼

咩黎

咪係 咁鬼多人

都係差唔多 細細部咁 你咁高就真係比較辛苦啦 我就覺得唔錯

逼死人 咪搞

點會唔逼 好多中小學 課外活動就係去海洋公園

但都係幾個鐘 平少少機票錢 寧願去到食餐好

我諗果段時間
中小學雞未出到黎住

咁一於試下 反正唔洗錢

我咪又係 試下人地d 好嘢食嘛 對自己好少少有咩所謂

好

對食無咩要求

點得㗎 日本d嘢食咁正

一個圓柱體 裝住左我既夢想

唔google, 差啲以為係 杯

可能隱性窮拎基因吧

好難搵好既遊記

岩岩訓左2粒鐘
今晚實唔洗訓

點解會係依啲時間瞓

唔知 無啦啦好想訓

我究竟睇緊咩

超可愛

唔會呀 好實用wo

搞咩

變咗肥妹

故意崩

メドヘン

停兩個禮拜叫我點忍

又咩黎

啊 知道了 我都有追

メルヘン 點 メドヘン

聽日有龍王同高木睇

冇追開

原來我地品味都一樣 我頭先仲以為係今朝出

好眼訓

早晨

夠鐘屌閪啦
不過係俾人屌

眼瞓就瞓多陣

從來都唔用呢d

死毒撚

巧眼訓 訓得兩粒鐘

jaga 尋晚咁夜都唔訓

好想要個135cn既女仔做女朋友

cn

cm呀

訓唔著

唔打機

返到屋企即刻訓教

又食金拱門
學校canteen極多人排隊

weak 㗎 6點先放

肥美遊b

冇打機好耐 ho chi is

著左長衫長褲 熱撚死

Husky(怕凍)

上網見到 好搞笑

fun son husky

illya （怕凍）

我係funson

食唔肥

你咁高

husky怕凍

冬天怕凍 夏天怕熱
春天怕濕 秋天怕乾
唔想做人了

365日都開冷氣

ruch

我建議佢咁做 我冇咁做

仆街

翻工冇嘢做 好爽

Fgo活動幾時有新關
好缺電池用

lunch time

又有工翻
我都想搵份好既parttime

標準啦

又米8

今朝走咁八半 諗起都興奮

住大西北走8點半堂
係爽既

仲要瞓到依家 正

mofumofu

求踩

著鞋好定唔著鞋踩好？

一拳打撚死nonoka

在心中

原來唔食lunch 就可以準時收工

無lunch食好難頂

好悶 冇野好做

明明係リーダー，但係無咩存在感

睇三顆星

睇晒啦

上個水

廢青今日過住咩生活

玩下PAD 玩下FGO

老了,又瞓左兩個鐘

我都要訓
今日消費左唔少精神

放工

真寫意

如果俾我中2000萬六合彩
再allin hsbc收息
我就可以唔洗返工了

過幾年之後可能會好悶
日日冇野好做

2000萬每個月會有8萬蚊股息
去旅行都唔得閒

唔好再破壞loli台風氣

銀子H漫係邊!!!

養埋我ok

色色的 不行

出新了

新一季？

請你去旅行就ok

漫畫

OK

我中六合彩頭獎既話
請晒呢個post既人去飛田新地

之前果個豪華鐵道行

我要做大魔法師
可唔可以要第二樣

機會來了

適可而止 時刻自律

我都ok呀

高清的 快買

Illya b都有性趣？

點解有d圖up到
有d就上傳失敗
到底咩事

冇呀 再買會俾人鬧

爆size

你們都很色的，不是嗎？

想買b3掛軸封住個窗口
邊度有得買?

快啲踩我！！！！

不是啊

amazon？？？

好細張
700mm*1000mm
都是不了

踩埋me plz

明智

唔可以對loli動色心

有冇關鍵字 完全唔識搵

沒有動

邊個 好正

唔知wo 我都 未買過

用住依個up圖網先

屋企冇位掛

短髮話想買

好正

睇唔岩 一係太貴/唔送

痴線
點解呢幅貴其他一個零

淘寶都有

唔熟依d 但真係幾貴下 唔通係特別版

其實我都好鍾意魔禁呢個loli

邊個黎

我都唔記得名了

果個唔知乜春孖生姊妹

9000yen好似差唔多wo

我都想要個咁既蘿莉

但間野點解可以做到差唔多既價
之前我幫襯幫5500羊既野
佢開價600
依加1000羊既野
佢賣返1000羊都好唔正常

有既話我一定會好好照顧保護佢
唔要自己條命都係咁話

會唔會係死貨

？？？？

前題要有先得

唔會掛

我估姐

jm9

考古學家
2-3年前係朋友屋企玩過
覺得唔好玩

今個月psn免費

分享一個俾我啦

Psn新野黎？
我記憶仲停留係ps4既年代

用火攻

你有小黑要補魔

psn係ps4嘅會籍咁解

家貧
無機會買
不過除左gal game都無興趣玩
我記得點兔都出過game

我依家部ps4都係用嚟玩battlefield
芒享就等佢更新

好想玩街機呀

棄咗game了 咪搞我 咁難玩 去玩rainbow six算

係
文字驚

有冇買mhw 可以一齊玩

想買chaos;child同p5
不過怕玩到下年都未打爆

battlefield 我有玩啊 可以一齊

玩音game？

係呀
日本限定果部

之前嗰d所謂嘅新地圖好on9

可以試吓玩尼爾

爆左了

我有mhx可以一齊玩

シ同ツ呢個字點分？

jubeat呢

靠認字

冇mhx呀

dlc 一出已棄game 打經典場me 好勁

反轉左
兩粒點 上下同左右

自學？
一個果2點橫d掛
巴打d字好靚
利申：非gay

兩個差唔多樣

認住ツ係之前d mk成日用黎代替少字

3ds淨係玩唯一一隻game
love plus+

出去學
果2點 上下對齊同左右對齊
仲有下面條筆方向

咩黎
我得太鼓同mhx

買mhw玩

幾錢學費

如果佢向上劃嘅就係シ
向下劃嘅就係ツ
我認為係咁分

之前有排想買ps4玩
但最後戰勝慾望
窮人學咩人有慾望

窮人先要打機 有錢就出去溝女啦

溝女只不過係開始
養女先係隻game嘅真正樂趣

學一年都唔知有無N5

D女唔係好得喎ching
最少正都要有我上面post出黎果個級數既女我先會玩

一年好似岩岩好
反正唔洗錢咁濟 我又一定冇動力自學

其實仲有野想問，點解糸（いと）嘅と係讀do，唔係讀to

有d音係好難分

問美波

佢喺呢到咩？

to

平時有入黎 依幾日少見咗

唔係to架咩, 我見糸満市都係用itoman

to/do讀音似 好似ka/ga咁聽錯

好難觸摸啊！

見你成日玩battlefield

無論聖誕節定情人節都有63個人陪我玩
何樂而不為呢

唔再貼色色既loli
抵讚

我的銀子

眼訓

渣ga
睇完蘿王好精神

頭先拎返nds出黎玩

好悶 又冇嘢做

刷Fgo
睇下下次旅行去邊

90萬了 冇動力

龍王的工作係咪下星期最後一集

我weak
訓先

我呢幾日有d忙
你呢個字有時聽到do 其實你冇聽錯
呢樣係涉及到日文中既PTK原則
我記得我音速notes有講到
自己搵下

同埋JLPT得MC真係唔難 一粒字都唔洗寫
唔好咁快覺得JLPT難
個陣我仲係N2 去左考劍橋出既as level日文
考3日 一日閱讀 一日寫作 一日speaking
全部都係要寫字的
閱讀唔難 都係寫下字 最後summarise返兩篇文章
我記得作文條題目係講新聞自由 寫左800字
Speaking 15分鐘覺得自己講得唔錯

最後得B
唔開心左好耐

我仲記得考我說話條友係香港日本語教育研究會會長
Blablabla講完以為merit distinct啦
出到黎speaking -PASS

[member]我都想自學 但係太懶 [/member/]

fail

覆左

eg:ko do/to me?

理論上係
只要唔係第1個字都apply到
吐氣音送氣音d friend

仲未學
放大假先

可以用個基金d錢既學校
都係拖進度
自己睇路 用基金學日文好浪費

有心學自學都得啦

個基金D課程冇興趣
應該得返日文可以學

今晚有10個鐘可以訓
好爽

有冇人可以幫手捉返待奉狗啲生番走

對唔住各位
呢隻侍奉狗唔知點解走左出黎
我會捉返佢入去

收聲啦待奉狗

屌你老母
你比狗屌

Boku wa o chin chin daisuki

Chinko is good

我都係 聽日再走堂

兩隻生番

U three

gay~

thx

呢個post已經唔敢響街度開

待棒is gay

#FBI

拉u

拉哂

kirara

哈狗佢地好夠膽

loli bba

第一張好靚

唔著條褲應該仲靚 唔夠宅味

好想同佢瘋狂捉棋

男主必須死

垃圾男主

正

可愛不？

who

海未

咁快搵到張gif出黎

Iphone7plus影相真係好垃圾
點解較完光暗之後
色差都可以咁大

husky都唔食......

放學？

It>>>>>>>>>>>>中文系
我係咪應該要消失

真係色差問題
其實幾好色

臘腸係759買既冬菇臘腸
絕對唔係燶左

成班潛在罪犯

望到都難食wo 美遊b

食

有興趣加入？

放棄Iphone7plus

仲用緊6

龍王d小學生好正

都播完第11集
依加先黎話正？

換iphone x 好味

俾人以為我係loli台幽默大師

我結芽b正好多

夠鐘換了 好多game玩唔到

那有錢呀illya b

手機淨係上網 冇打機
對上一隻係kirara

35 可以食兩餐 好正好好味

冇玩其他？

咁抵

冇 到而家都唔知手機game有咩好玩

將軍澳是福地

平時冇嘢做 玩下幾正

諗起朋友部6p係杭州坐巴士跌左

大陸跌 凍過水

真係要找FBI

Illya b真係多假放
琴日又唔洗返
今日又唔洗返

尋日翻工呀 今日當然要休息啦 4月我都唔做了

I大洗唔洗上中文堂

好似第一二個學期有普通話堂 其餘冇

又自制假期

蝕左2年ive時間

唔可以咁講既 依家付出時間雖然多 但未來相對份工係長糧 又高人工

教席好難搵嫁

sem4先有

咁政府工一樣都係難搵姐 去留意下 肯定搵到既

唔記得了 普通話堂 好垃圾 教人寫文

做教畜唔誤人子弟嘅話
會好辛苦

我上緊果個係上住網考拼音

都有 moodle做

屌我以前自己畀錢學，諗返轉頭其實冇柒用

俾錢學普通話？ 學黎冇用wo

其實係

小學普教中

第二個廣州 好快全城普通話

冇啦 依家出街聽到d中小學生都係講普通話 cls

係好多 樓下都成日見 真係好唔開心

sakatuki

但係用做名唔係會變咩
好似（姬）呢個字
有時可以讀ひめ 但lovelive既真姬係讀Maki

50年後既中小學生：操你媽迫，公園的老頭一直在雞巴著粵語，真他媽的煩

得返講普通話既loli

咁係因為人地個名係讀maki 姐 唔會讀mahime掛 咁樣讀點都覺得唔通順

咁我應該移民

今天吃了個金洪門 真是牛b死了

唉
依家d人係就番班友講普通話 都痴撚線既。。。。

操你媽迫 昨天午飯吃了金拱門的搖搖土豆條 真的牛迫死人了

我已經j左11集

禾唔sick日文

ty ive 多唔多人講普通話

老納講嘢方式

ive好多大陸人 di除外

我都唔識 但sakatsuki 係冇錯既

lw 依邊好少見人講普通話

之前讀kt 好多大陸雞

kt 間ive 係邊我都唔知 btw ive 都可以拿黎留學咩 點解會多大陸人

個tsu應該讀好短音?

香港一早比人攻陷

應該唔洗掛

陰功 原來我住果邊已經算好

牛屎佬十個有八個都已經係

好慘 一搭lift就聽到

我新開

交友

tg一早喺哂到

好似唔見有

2018年7月日本語能力試驗開放報名中 考試費$500

下年先

交完冇用

好少見？ 唔通得kt先有大陸狗

真係冇聽過有人講普通話
定me毒撚見識小

入唔到wo

入群pm我

pmed

好mk 不了

line群？

都是圍爐姐

毒撚傾計區有咩所謂

入咗群仲邊有人推po

一樣可以推

咁差唔多囉
同青大D機差唔多
用用下藍mon

256 rich

個個都咁撚rich

我冇錢換

我都係

#metoo

我想食飯

都冇人阻你食飯...............

但我唔想行落去

餓死啦要 可唔可以幫我買碗西米露上黎

俾department 徵召去個學霸ceremony 陪坐 當係黐個tea 食

第二條link wo

開GP你地咪俾FBI成個GP產起LO

1001

1002

10000001

今個post好慢 希望下個快d

個個去晒group了

好牙

邊有 食緊飯

玩緊手機

得翻我一個？

join us

冇用tg/ line

down=有用

我冇入

部長ho ball！